轉場既手足記得頭也不回啊！

發夢上次星期兵分幾路係幾好，我同啲朋友都去左cwb
又物資鏈又路障搞左一大輪
但係見到上環比人圍
又死死地氣行番去
攰到仆街
沿途都係見到人行去上環
結果越黎越多人比人圍
今日見個勢9成都係個局引我地
就算我地轉左場 警9都會係旺角落重本 等我地番轉頭支援
所以be water
雖然我覺得一定有人留守旺角 唔番去又好似掉低手足
好撚爭扎
但係我地試下拎番個主導權啦 轉場搵番我地既主場踢
撚死班警9

推

要救到旺角被困既手足 唯有直取要害高鐵站

唔知要發夢遊擊去邊
但係唔好企定定比警9當副本怪刷經驗值

[手動置頂] 8.3 旺角實時地圖

突發！今日全世界轉場去尖沙咀五支旗桿集合！！

推！發夢尖咀見

Push

記得集中一條線就夠

所有野都係咁晚發夢夢到

執生啦 冇人會知去邊

同我推上去

「輿論戰」 【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

between Chrome 無痕模式 可重複投

旺角集結 再傾轉場！